陳雲：香港人在外搶口罩是自私自利、傷天害理

陳雲：香港人在外地搶口罩，衰過大陸人在外地搶奶粉。搶口罩是剝奪了對方的防疫能力來自保，這絕對是自私自利、傷天害理的行為。
搶購奶粉只是令外國的媽媽育嬰有些不方便，搶購口罩是令對方全民失去疫病的保護。
香港政府倉庫大把口罩及防疫用品（這是沙士之後政府必有的庫存標準），只是不供應，政府又無視商人囤積及推出不合標準及無包裝說明的懷疑次貨劣貨謀利，香港人不去譴責政府、不去政府倉庫示威遊行，卻自己走去外國搶購人家的防疫品，有些更是第三世界國家醫療用品的可憐庫存。
香港人比起大陸人更加道德墮落，人格卑劣，更值得天誅地滅。香港落得這種失敗國家的地步，香港人難辭其咎——特別是幫助政府製造瘟疫恐慌的泛民及其支持者。

網路維園阿伯

奇文共賞

講到香港本土有大廠生產咁

推

佢又話口罩冇用，我地有錢買晒人地冇用嘅野，廢事當地人嘥錢，吹咩？

條友都忽嘅，但總有班弱智聽佢講。
係呀，應該屌政府㗎；只不過屌極佢都係縱容藥房天價賣罩，完全唔會去增大供應商、禁止囤貨，咁可以點？
搵隊武裝去搶又無可能（亦都千祈唔好，無謂送頭）
事實係，林鄭對港人根本WFC。

其實個行為的確同大劣人無異，不過絕對唔係衰過大劣人囉
成日一見係香港人就踩多兩腳
認真post都無人想睇啦咁

上面個堆因人廢言
其實佢今次講得冇錯
政府垃圾,唔識點分配口罩同採購不力
但香港人搶晒其他國家口罩其實同蝗冇咩分別

乜佢唔係話口罩無用？

佢篇文嘅重點恐怕係最後一句，屌泛民

who

真, 深刻教訓
將來各式產品要復興返本土品牌, 而我地要做倒就算貴同老土都支持本地生產既野先
好似日本人支持國產咁, 好似美國而家提倡返本土制作咁

第一次認同

有病

不嬲陳雲有唔少分柝都唔差
不過最尾一定加一句追擊泛民

百萬人遊行果陣
陳雲：百萬人遊行示威沒用

沒人遊行果陣
陳雲：香港人不去譴責政府、不去政府倉庫示威遊行

智力門檻: IQ120

陳雲風火輪.jpg

之前又話口罩冇用

當地政府商戶反應慢 又無危機意識
淨係聽Who 9up
自己有原材料 有生產線
可以設限購 配給或 限國民買
咁多方法解決 駛凳一個國家擔心？

香港有乜？
材料又無
支那人又搶
生產線又無
政府又無能
又無閉關 人口密度又高

係咪佢自己搶唔到所以嬲啊

當日係日本超市有好多口罩賣,我只買了2盒自己使用,眼見一條支那人將淨下的全部買晒,後來的日本人便買不到了,之後我問自己是否笨撚柒點解唔買晒啲口罩,但是始終唔想做ばくがい,有人話日本人虛偽,但始終他們在危險時期顧及別人也不會做ばくがい,如果日本人要買,支那人和我這港豬根本也買不到,所以我没有後悔,因為只有支那人才會做ばくがい.而且也收到消息根本不需要搶口罩,因為日本2月下旬會有穩定供應

又記一帳。

其實今次講得啱 周圍都要用口罩 香港人係外面買 實有啲外國人唔會理你點解咁做 直接覺得你搶

不過唔重要 最重要既係支共及其爪牙幾時滅亡 第二重要既係陳雲幾時死